---
title: Presentatie dag!
subtitle: Gemengde gevoelens..
date: 2017-10-04
---

We hadden gepresenteerd aan andere groepjes en de alumni maar we kregen best veel vragen. Hierdoor bleek dat ons concept niet duidelijk was overgemoken om ons publiek. Mede omdat we het concept kort voor de presentatie hadden aangepast maar ook omdat we uiteindelijk niet genoeg hebben voorbereid was de presentatie minder goed gelukt als iteratie 1. Verder bleek uit de schriftelijke feedback van de alumni dat ze positief waren over de dingen die ze wel duidelijk begrepen. 